(突發) 美國隊長黎左香港

發唔發覺叫親alex都on9啲

死人伍寶你可以入黎睇下你啲提議有幾鳩了

岩